［跪求］法律撚啟動眾籌！拯救義士，司法覆核，民事訴訟黑警律師費！！！

律師們可以唔洗再出黎黑衣遊行，最直接幫到我地香港人嘅係用你地嘅專業知識成立一個法援基金！以香港人今朝的眾籌能，上億元絕對唔係問題！已家被捕人士已經有幾百個，當五十萬律司費（未計上訴）都上億！

眾籌透過gofundme或其他平台而籌，所得金額可以部分捐比612基金，並無衝突，但基金重可以用黎：

-司法覆核警察採用過分武力嘅合法性，包括係鬧市與地鐵站內使用催淚彈，胡椒彈及致命嘅布袋彈。

-透過民事訴訟控告警務署長過分使用武力對待和平示威者！甚至令示威者永久失去視力！

認為跪求，請幫手推同文宣🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️